用金正恩嘅經歷嚟寫一套輕小說有冇得諗？

金正日過世後，他的三子金正恩繼位。北韓政府也開始為他建立形象，宣傳文件稱金正恩在3歲就會開槍，9歲時能射中移動的目標。此外，他3歲就懂開車，不到8歲時就能駕駛大貨車狂馳120公里，且平安的抵達目的地。還有，金正恩「沒有不會的運動，籃球勝過一般職業選手，6歲開始學會騎馬，騎術比騎手還要厲害」，同時他16歲時，便寫了一篇關於韓戰的論文，顯示出他卓越的治軍能力。金正恩為了慶祝自己1月8日的生日，向北韓全國小學學生及幼兒園和托兒所兒童送去了糖果糕點。為方便他們及時收到，金正恩下令出動飛機為全國10歲以下的兒童們分發糖果。報導指，這一傳統沿襲其祖父金日成，舉動旨在維持「慷慨、有愛心的國家領袖」形象，同時也在加強「年輕領袖的個人崇拜」。

經典龍傲天
無職轉生~到了異世界就要統治國家~

Steam都有隻game叫Sex with Stalin

咩料
我睇到D咩

呀恩，有錢x1000000000000000，勁串，3歲識揸車，6歲打波叻過nba，老豆係全球獨裁者頭幾名，已經唔會返屋企

金正恩轉生異世界有睇頭啲

可能呢個世界已經係金仔嘅異世界

同時食兩支大麻
好chill

GirL:

紫靈[我] 15碎 係一個又可愛又靚女又索既女仔,傻傻地,勁受歡迎,校花,成績好到年年第1,唔好以為佢\好恰 佢\好打得嫁,勁串,有錢(啊爸係全球第二富,但好忙 一年先返泥1次)
,bt fd 係欣同琪+雪

白欣[欣] 15碎 又令又索 唔夠靈令 但索過靈,ok受歡迎,成績年年第2,校花,勁x100000000000000串,有錢(啊爸係全球第三富,但好忙 一年先返泥2次)bt fd係靈同琪+雪

卓雅琪[琪] 15碎 好可愛 Q過靈好多,幾受歡迎, 成績年年第4,校花,幾打得,[]k串,啊爸同啊媽死曬,同雪一齊住,bt fd 係靈同欣+雪

陵子雪[雪] 15碎 又索又可愛 索到同欣有得比,受歡迎,成績年年第3,校花,勁x1000000打得,一d刀唔串,同琪一樣 啊爸同啊媽死曬 但佢\啊爸同啊媽留左好多錢比佢\,同琪一齊住,bt fd 係靈同欣+琪

BoY:

施逸希[希] 16碎 勁X1000000000000000000000000000000000令仔,校草,花痴多不勝數,好cool,勁打得,超串,有錢(啊爸係全球首富, 忙到3年先返泥1次),啊媽因為車禍死左,BT FD 係嵐同夜+軒

王亞嵐[嵐] 16碎 勁x1000000000000000令仔,校草,花痴多不勝數,熱情,[]k打得,巧串,有錢(啊爸係全球第五富,啊爸忙到2年先返泥1次)bt fd 係希同夜+軒

樂永夜[夜] 16碎 勁x1000000000令仔,校草,花痴多到可以坐滿佢\屋企(夜:邊有人用D咁既比喻=.=!)為人忽冷忽熱,幾打得,超串,有錢(啊爸係全球第四富,但好忙 一年先返泥1次)bt fd 係希同嵐+軒

藍亦月 [月] 16碎勁x10000000令仔,校草,花痴刀[]k多(月:咩叫[]k多=.=?),好鬼熱情,唔打得但勁 x1000000000000000000000串,有錢(啊爸係全球第六富, 但好忙 一年先返泥1次)(作:個名勁難聽lo- - ) (月; 喂 -.- 個名好似係你改嫁wo =,=’’) (作; 唔知呢… 连扮無知ING) bt fd 希同嵐+夜

mk文

有冇同trump trump習習食m記先

朋友係全球最強兩國領導人

寫都得
但係一定唔會夠手機俠好睇

除咗手機俠你仲識乜？